入痕管悔終身

一年交十皮學費開班開到少到仆街

對住天文台個時間係到搶ticket reg科 到add drop 個日一上個add drop system 唔夠5秒就得返d垃圾科垃圾時間

Office d人十年先聽一次電話 admin串過馬撚 唔撚覆人 做野慢撚到仆街 祝admin死全家 😛

Gmail 可以每2年俾黑客入侵一次 每次搞你成個星期

畢業之前要俾800幾蚊考個On9 普通話試 唔合格又要俾錢上堂

真係on9野不能盡錄 真係唔好俾佢d廣告呃撚左

Ps: 已quit

ive仔 勁過恆管